班狗頂撚住D市民 都唔入村拉人

仲同D白衫交頭接耳 交流交流
警黑一家
sauce:now live

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!